人生就係不斷相遇同分離，有冇人好憎咁樣

成日都好唔捨得無論係親人，朋友定還是只係某d course一齊上堂既同學都好，一諗到會有離別既一日就好頹一旦適應咗現況就完全唔想佢有任何既改變...
雖然哩個就係人生，但總係唔情願去接受哩個事實
有冇人都有同感？

無憎 好平常
生命之中就係會不停有過客
就因為有過客 先顯得留得底既人特別可貴

所以我已經慣曬,小學、中學期間咁多聚散, 唔慣都要慣㗎啦,最多咪有啲唏噓囉

更加重要既係相遇既過程入面發生既事
有啲人好快離開，但係你生命入面既火花
有啲人一直係度，但你既生命無因為佢變得更精彩

好似Beatles首In my life一樣

「因為離開你的人越來越多，所以留下來的人就越來越重要。」

As more and more people leave you, the more and more important those who remain become.

Toy story 2

就好似煙花咁 散果刻係好靚 但完左咩都無 果種感覺